時裝達人 袁國勇 再有新衣登場, 記者爭相追訪

袁教授

仲以為有新假髮

你覺得佢係戴假髮咩 ?

十個皇仁仔 十個咁著衫

袁國勇 戰力提升 新戰衣隆重登場 !!!

睇真啲好似係之前已經着過

呢件咩牌子

口罩就有唔同

口罩係咩牌子呀？